將新年賀詞轉做英文

big luck big profit

In out safe

dragon and horse chills

stay young

Heart Thing Work Done
Dragon Horse Semen God

Goods roll like a wheel

Unlimited Fishes every year

Body strong force healthy

Non-stop money comes

All five bags are sugar

有無人覺得最common果句係恭喜發財 有啲可悲
啲鬼佬識得最多係呢句覺得班人最睇重就係錢
congratz on getting rich